一哥我係你就是但搵隻狗制旗

到時話佢好大壓力 群眾就會轉風

有狗自殺會點

佢d狗好蠢 俾記者迫幾迫好易講錯野 一陣爆咗係一哥叫佢出黎頂 到時仲衰

我怕30號撚狗大會連100人都無點算

警犬見到有啲咁嘅主人
佢地都想自殺了 check到有毒品自己食曬佢算